漁護署條新宣傳片睇到人好老尷

格硬塞哂啲網上用語落去

入佢中路
燒山好野
雷雨
仲抽埋MTR, 我話得就得

Not bad

幾好wo我覺得 起碼有心思拍

尷你老母

深度 深度

勉強講得通啦

幾好喎 唔算好夾硬啫
唔好乜都踩啦

曲線

跑得慢，唔夠快，無速度

家陣d人咩都話老尷

佢地近排仲有呢個廣告

樓主仲老尷

最尾隻game叫三國無乜？

傷？

唔係呀, 幾好呀

無planning
無部署
無計劃

有咩分別

個人覺得好過任何仁好多

除左個兵仔咬字唔清之外，都幾高質

高質

班咬長糧既退曬落黎
換返d 8 90後上黎
係唔同d